{
  "dlm-1-pt": {
    "id": "dlm-1-pt",
    "prompt": "No karaokê você canta",
    "left": "Quase como Mariah Carey",
    "right": "Tipo... muito ruim"
  },
  "dlm-2-pt": {
    "id": "dlm-2-pt",
    "prompt": "Pedir em casamento na frente de",
    "left": "seus sogros",
    "right": "Um estádio lotado no telão"
  },
  "dlm-3-pt": {
    "id": "dlm-3-pt",
    "prompt": "Presente de última hora",
    "left": "Um presente de natal re-embrulhado",
    "right": "Flores colhidas no parque"
  },
  "dlm-4-pt": {
    "id": "dlm-4-pt",
    "prompt": "Reusar",
    "left": "Preservativo",
    "right": "Papel higiênico",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-5-pt": {
    "id": "dlm-5-pt",
    "prompt": "Presidente",
    "left": "Anitta",
    "right": "Greta Thunberg"
  },
  "dlm-6-pt": {
    "id": "dlm-6-pt",
    "prompt": "Viva no mundo do",
    "left": "Star Wars, como um Jedi",
    "right": "X-men, como um mutante"
  },
  "dlm-7-pt": {
    "id": "dlm-7-pt",
    "prompt": "Fazer amizade",
    "left": "Com um alienígena",
    "right": "Com um robô"
  },
  "dlm-8-pt": {
    "id": "dlm-8-pt",
    "prompt": "Orgasmo incrível sempre",
    "left": "Para voce",
    "right": "Para seus parceiros",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-9-pt": {
    "id": "dlm-9-pt",
    "prompt": "Crise da meia-idade",
    "left": "Você fica endividado por coisas desnecessárias",
    "right": "Você deixa tudo para criar cabras em uma aldeia"
  },
  "dlm-10-pt": {
    "id": "dlm-10-pt",
    "prompt": "supercombo",
    "left": "coca e cocaína",
    "right": "ácido e melancia",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-11-pt": {
    "id": "dlm-11-pt",
    "prompt": "Dirija como",
    "left": "Uma vovó em uma manhã de domingo",
    "right": "Schumacher com pressa"
  },
  "dlm-12-pt": {
    "id": "dlm-12-pt",
    "prompt": "Casa ideal",
    "left": "Uma sala de estar grande",
    "right": "Cozinha grande"
  },
  "dlm-13-pt": {
    "id": "dlm-13-pt",
    "prompt": "Spa",
    "left": "Em traje de banho",
    "right": "Nu"
  },
  "dlm-14-pt": {
    "id": "dlm-14-pt",
    "prompt": "Receber banho",
    "left": "do seu pai",
    "right": "do papa"
  },
  "dlm-15-pt": {
    "id": "dlm-15-pt",
    "prompt": "O seu prato no final do almoço",
    "left": "Limpinho e a barriga dói",
    "right": "Deixa um pouquinho no canto"
  },
  "dlm-16-pt": {
    "id": "dlm-16-pt",
    "prompt": "Sua risada",
    "left": "Tipo foca",
    "right": "Tipo porco"
  },
  "dlm-17-pt": {
    "id": "dlm-17-pt",
    "prompt": "Sentado ao seu lado em um avião",
    "left": "Um piadista",
    "right": "Hannibal Lecter"
  },
  "dlm-18-pt": {
    "id": "dlm-18-pt",
    "prompt": "Aumente sua confiança",
    "left": "2-3 doses",
    "right": "Trilha sonora de Rocky"
  },
  "dlm-19-pt": {
    "id": "dlm-19-pt",
    "prompt": "Cirurgia plástica",
    "left": "Tudo que der!",
    "right": "Em cima do meu cadáver!"
  },
  "dlm-20-pt": {
    "id": "dlm-20-pt",
    "prompt": "Perder",
    "left": "Todos os seus dentes",
    "right": "Um dia da sua vida cada vez que você beija alguém"
  },
  "dlm-21-pt": {
    "id": "dlm-21-pt",
    "prompt": "Num avião",
    "left": "Você dorme",
    "right": "Você reza"
  },
  "dlm-22-pt": {
    "id": "dlm-22-pt",
    "prompt": "Dia depois de uma festa",
    "left": "Pizza do dia anterior",
    "right": "Só água"
  },
  "dlm-23-pt": {
    "id": "dlm-23-pt",
    "prompt": "Na frente de uma pessoa nua",
    "left": "Você encara",
    "right": "Você olha para o chão"
  },
  "dlm-24-pt": {
    "id": "dlm-24-pt",
    "prompt": "Desculpa perfeita",
    "left": "Problema familiar",
    "right": "Problema de saúde"
  },
  "dlm-25-pt": {
    "id": "dlm-25-pt",
    "prompt": "Escrava sexual de",
    "left": "Pessoa à sua esquerda",
    "right": "Pessoa à sua direita",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-26-pt": {
    "id": "dlm-26-pt",
    "prompt": "Lutar contra",
    "left": "Um tigre",
    "right": "Um tubarão"
  },
  "dlm-27-pt": {
    "id": "dlm-27-pt",
    "prompt": "Dirigir",
    "left": "O Batmóvel",
    "right": "O carro Caça-Fantasmas"
  },
  "dlm-28-pt": {
    "id": "dlm-28-pt",
    "prompt": "Atraído sexualmente por",
    "left": "Maçanetas",
    "right": "Aspiradores",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-29-pt": {
    "id": "dlm-29-pt",
    "prompt": "O jeito que você anda",
    "left": "Vaqueiro",
    "right": "Bailarina"
  },
  "dlm-30-pt": {
    "id": "dlm-30-pt",
    "prompt": "Ir no shopping fazer compras",
    "left": "Com prazer!",
    "right": "Não, obrigado..."
  },
  "dlm-31-pt": {
    "id": "dlm-31-pt",
    "prompt": "Pagar por",
    "left": "Netflix",
    "right": "Disney+"
  },
  "dlm-32-pt": {
    "id": "dlm-32-pt",
    "prompt": "Noite sozinho",
    "left": "Quebra-cabeça 1000 peças",
    "right": "Romance de 1000 páginas"
  },
  "dlm-33-pt": {
    "id": "dlm-33-pt",
    "prompt": "No supermercado",
    "left": "Você pega 10 vezes mais do que precisa",
    "right": "Você esquece metade da sua lista"
  },
  "dlm-34-pt": {
    "id": "dlm-34-pt",
    "prompt": "Duas pessoas brigando",
    "left": "Você os filma",
    "right": "Você os separa"
  },
  "dlm-35-pt": {
    "id": "dlm-35-pt",
    "prompt": "Espirrar enquanto está bêbado",
    "left": "Você peida ao mesmo tempo",
    "right": "Você vomita na boca",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-36-pt": {
    "id": "dlm-36-pt",
    "prompt": "Seu amigo está sendo traído",
    "left": "Você conta",
    "right": "Você mantém o segredo"
  },
  "dlm-37-pt": {
    "id": "dlm-37-pt",
    "prompt": "Masturbação",
    "left": "3 vezes por ano",
    "right": "3 vezes por dia",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-38-pt": {
    "id": "dlm-38-pt",
    "prompt": "Algemado para o resto da vida",
    "left": "Numa escada",
    "right": "Numa cabra"
  },
  "dlm-39-pt": {
    "id": "dlm-39-pt",
    "prompt": "Comer pudim",
    "left": "Da bunda de uma celebridade da sua escolha",
    "right": "Da boca de Gollum",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-40-pt": {
    "id": "dlm-40-pt",
    "prompt": "Seu futuro",
    "left": "Morto em 10 anos",
    "right": "Imortalidade"
  },
  "dlm-41-pt": {
    "id": "dlm-41-pt",
    "prompt": "Lamber um corpo lambuzado de",
    "left": "Chocolate",
    "right": "guacamole",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-42-pt": {
    "id": "dlm-42-pt",
    "prompt": "Campeão do Mundo de",
    "left": "Pedra Papel Tesoura",
    "right": "Leia a luz, luz verde"
  },
  "dlm-43-pt": {
    "id": "dlm-43-pt",
    "prompt": "Bater com um taco de beisebol",
    "left": "Ninho de vespas",
    "right": "Seu vizinho"
  },
  "dlm-44-pt": {
    "id": "dlm-44-pt",
    "prompt": "Rádio",
    "left": "Sucessos clássicos",
    "right": "Os 100 melhores"
  },
  "dlm-45-pt": {
    "id": "dlm-45-pt",
    "prompt": "Na rua",
    "left": "Pisar em bosta de cachorro",
    "right": "Pombo faz cocô em você"
  },
  "dlm-46-pt": {
    "id": "dlm-46-pt",
    "prompt": "Casa de férias",
    "left": "Vaticano",
    "right": "Versalhes"
  },
  "dlm-47-pt": {
    "id": "dlm-47-pt",
    "prompt": "Mobiliário",
    "left": "IKEA",
    "right": "antiguidades dos avós"
  },
  "dlm-48-pt": {
    "id": "dlm-48-pt",
    "prompt": "Conspiração",
    "left": "Primeiros passos na Lua",
    "right": "Assassinato de JFK"
  },
  "dlm-49-pt": {
    "id": "dlm-49-pt",
    "prompt": "Videogame",
    "left": "Mario Kart",
    "right": "Minecraft"
  },
  "dlm-50-pt": {
    "id": "dlm-50-pt",
    "prompt": "Beira Mar",
    "left": "Praia lotada",
    "right": "Praia deserta"
  },
  "dlm-51-pt": {
    "id": "dlm-51-pt",
    "prompt": "Dar uma cagada",
    "left": "Com alguém na cabine do lado",
    "right": "Ao falar ao telefone"
  },
  "dlm-52-pt": {
    "id": "dlm-52-pt",
    "prompt": "Grátis",
    "left": "Camisinhas",
    "right": "Cenouras"
  },
  "dlm-53-pt": {
    "id": "dlm-53-pt",
    "prompt": "Falar igual o",
    "left": "Yoda",
    "right": "Darth Vader"
  },
  "dlm-54-pt": {
    "id": "dlm-54-pt",
    "prompt": "O mais difícil de encontrar",
    "left": "O ponto G",
    "right": "Wally",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-55-pt": {
    "id": "dlm-55-pt",
    "prompt": "Computador",
    "left": "Mac",
    "right": "Windows"
  },
  "dlm-56-pt": {
    "id": "dlm-56-pt",
    "prompt": "No seu quarto",
    "left": "Mosquito",
    "right": "Bebê"
  },
  "dlm-57-pt": {
    "id": "dlm-57-pt",
    "prompt": "Melhor amigo",
    "left": "Danny Devito",
    "right": "Dwayne The Rock Johnson"
  },
  "dlm-58-pt": {
    "id": "dlm-58-pt",
    "prompt": "Vida amorosa",
    "left": "Vida dupla muito complicada",
    "right": "Abstinência"
  },
  "dlm-59-pt": {
    "id": "dlm-59-pt",
    "prompt": "Como estragar uma pizza",
    "left": "Anchovas",
    "right": "azeitonas"
  },
  "dlm-60-pt": {
    "id": "dlm-60-pt",
    "prompt": "No seu café",
    "left": "Um pouco de leite",
    "right": "Um pouco de Wiskey"
  },
  "dlm-61-pt": {
    "id": "dlm-61-pt",
    "prompt": "Traída",
    "left": "Você os perdoa... 2 anos depois",
    "right": "Você ateou fogo no apartamento dele(a)"
  },
  "dlm-62-pt": {
    "id": "dlm-62-pt",
    "prompt": "Desafio do Verdade ou Desafio",
    "left": "Ficar com alguém",
    "right": "Cheire uma pimenta malagueta"
  },
  "dlm-63-pt": {
    "id": "dlm-63-pt",
    "prompt": "Quando você leva uma multa",
    "left": "$50 e esquecemos que aconteceu?",
    "right": "Meus impostos pagam seu salário!"
  },
  "dlm-64-pt": {
    "id": "dlm-64-pt",
    "prompt": "Seu padrão de namoro",
    "left": "Vamos levá-lo mês a mês",
    "right": "Até que a morte nos separe"
  },
  "dlm-65-pt": {
    "id": "dlm-65-pt",
    "prompt": "Fetiche",
    "left": "Pés",
    "right": "Látex",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-66-pt": {
    "id": "dlm-66-pt",
    "prompt": "James Bond",
    "left": "Sean Connery",
    "right": "Daniel Craig"
  },
  "dlm-67-pt": {
    "id": "dlm-67-pt",
    "prompt": "Para conseguir uma promoção",
    "left": "Muuuitas horas extras",
    "right": "1 hora na cama com seu chefe",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-68-pt": {
    "id": "dlm-68-pt",
    "prompt": "Sua pele coberta de",
    "left": "Pêlos",
    "right": "Escamas"
  },
  "dlm-69-pt": {
    "id": "dlm-69-pt",
    "prompt": "Seu carro",
    "left": "Optimus Prime",
    "right": "Relâmpago Mcqueen"
  },
  "dlm-70-pt": {
    "id": "dlm-70-pt",
    "prompt": "Você na escola",
    "left": "Hermione Granger",
    "right": "Bart Simpson"
  },
  "dlm-71-pt": {
    "id": "dlm-71-pt",
    "prompt": "Vestindo roupas",
    "left": "Limpo, mas úmido",
    "right": "Seco, mas sujo"
  },
  "dlm-72-pt": {
    "id": "dlm-72-pt",
    "prompt": "Acordar todos os dias com o",
    "left": "Hino Nacional Brasileiro",
    "right": "Som repetitivo de um triângulo"
  },
  "dlm-73-pt": {
    "id": "dlm-73-pt",
    "prompt": "Tesão instantânea",
    "left": "Aragorn",
    "right": "Legolas",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-74-pt": {
    "id": "dlm-74-pt",
    "prompt": "Encontro",
    "left": "Um policial para suas algemas",
    "right": "Um jóquei para seu chicote",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-75-pt": {
    "id": "dlm-75-pt",
    "prompt": "Na TV",
    "left": "Reprises de Grey's Anatomy",
    "right": "Documentário sobre larvas de moscas"
  },
  "dlm-76-pt": {
    "id": "dlm-76-pt",
    "prompt": "Quando você está chapado",
    "left": "Construir Legos",
    "right": "Assistir Planeta Terra",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-77-pt": {
    "id": "dlm-77-pt",
    "prompt": "Andar descalço em",
    "left": "Lego",
    "right": "excremento de alce"
  },
  "dlm-78-pt": {
    "id": "dlm-78-pt",
    "prompt": "Encontrar no seu carro",
    "left": "Uma camisinha usada",
    "right": "Um esquilo morto",
    "nsfw": true
  },
  "dlm-79-pt": {
    "id": "dlm-79-pt",
    "prompt": "Terminar namoro",
    "left": "Não é você, sou eu",
    "right": "As coisas estavam indo rápido demais"
  },
  "dlm-80-pt": {
    "id": "dlm-80-pt",
    "prompt": "Irritante na fila do caixa",
    "left": "Caixa que conversa com todo mundo",
    "right": "Velho que conta todas as suas moedas"
  }
}
